旺角公廁門口好撚多人

究竟班人做乜 成日着哂西裝企係度圍圈 我見過佢地係銀城上面落黎

每個圈都有個疑似leader嘅人係度講野 極似傳銷 究竟係咩黎

在現場經過 似乎係係大陸公司訓練活動

sogo都見過 成班走黎走去 好似民智未開咁
又著件衣不稱身老套到爆既西裝
不過wfc

分組入去搞gay

開party
人形蜈蚣
滑雪
廚師爆漿大肉腸 任食

次次係銀城食pizza hut都見到一大班西裝友一group一group咁上去pizza hut上一層，有d拎著gip
睇個款真係好似傳銷
google過應該疑似係大陸人落黎香港傳銷，所以有d拎著gip，因為大陸傳銷犯法

已經有一段時間啦 唔似訓練

我都係咁見到 佢地個leader好似係度教佢地點呃人咁

Btw啲大陸閪嘅氣質真係點都遮唔到 好撚柒 個個又裙又西裝 完全唔係個回事

唔係咁講啊師兄 自己地頭冇謂俾外人搞亂哂

有時經過同佢地眼神接觸會feel到佢地覺得自己係成功人士

集體叫雞

有男有女架佢地

係隔離聽到話咩「目標」「成功」之類，最後散水去隔離2架旅遊巴度

傳銷囉
尖東噴水池日日都有一大堆
到夜晚又見到佢地圍圈review

九龍灣Emax呢

公廁入面有人開工?

做問卷做左幾年 都仲問緊你食唔食煙仲奇怪

練大膽？

講完嘢就拍手 原本傳教式活動 應該係傳銷之類

可能同盟會有要事商討

原來以為係傳教式活動

明顯攞個人資料 唔明點解有傻仔做 啲女有時兩個夾攻真係好煩 曾經有個幾靚